\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage{sty/compagniearcdammard}

\title{Fiche de Séance - Modèle}
\author{\scriptsize Olivier Lenoir - Compagnie d'arc de Dammard}

\begin{document}
\maketitle

\begin{abstract}
\section*{Objectifs}
    Le Tireur doit être capable de \dots [verbe d'action]
    \begin{description}
        \item[Temps : ]
        \item[Nombre d'archers : ]
        \item[Outils : ]
    \end{description}
L'objectif commun à chacune des séances est de \textbf{faire progresser l'archer}. Il y a une logique dans l'ordre des séances, en vu de l'objectif d'apprentissage et en regard de ce qui à été fait auparavant. Une séance n'existe pas en tant que telle, elle appartient à un cycle d'apprentissage. Une séance présente un contenue homogène, un \textbf{thème principal} qui constituera le noyau de la séance. La séance a un seul \textbf{objectif d'apprentissage}. C'est en multipliant les séances que l'on abordera la multiplicité des tâches. Chaque séance, quelque soit le niveau de pratique des archers, s'organise selon le même plan : Un tronc commun et une partie spécifique.

La fiche permet de clarifier le travail à mettre en place et l'organiser. Elle constitue la trame de la séance.
\end{abstract}

%\tableofcontents

Accueil du groupe. Préparation du matériel.

\section{Échauffement}
Exercices d'échauffement. Exercices de renforcement musculaire.

\section{Situations Pédagogiques}
    \begin{description}
        \item[Situations, outils :] Aménagement, Distance, Paille, Visuel, Blason\dots\\Élastique, Miroir, Arc, Nombre de flèches\dots\\Situations\dots
        \item[Consignes : ] Les consignes, c'est ce que dit l'entraîneur en vu de réaliser l'objectif. Les consignes doivent être Claires, Précises, Concises. De où à où ? De quand à quand ? Voici ce qu'il faut faire\dots La phrase doit commencer par un verbe (Positionner les pieds paralementment à la ligne de tir, espacer d'une largueur de bassin ou d'épaule.).
        \item[Répétitions : ]
        \item[Critères de qualité : ] Ce que l'entraineur observe et attend. Ce qui permet à l'archer de savoir s'il a réussi et lui permet de s'auto-corriger.
        \item[Évaluation : ] Correctement réalisé x sur y répétitions validées pas l'entraineur
    \end{description}

Il peut exister 3 à 4 Situations Pédagogiques

\section{Étirement}

\section{Bilan}
Regroupement, synthèse de la séance avec rappel des points clés.

Rangement.

%\section{Situations Pédagogiques}
%    \begin{description}
%        \item[Situations, outils :]
%        \item[Consignes : ]
%        \item[Répétitions : ]
%        \item[Critères de qualité : ]
%        \item[Évaluation : ]
%    \end{description}


%\section{Situations Pédagogiques}
%    \begin{description}
%        \item[Situations, outils :]
%        \item[Consignes : ]
%        \item[Répétitions : ]
%        \item[Critères de qualité : ]
%        \item[Évaluation : ]
%    \end{description}


%\section{Situations Pédagogiques}
%    \begin{description}
%        \item[Situations, outils :]
%        \item[Consignes : ]
%        \item[Répétitions : ]
%        \item[Critères de qualité : ]
%        \item[Évaluation : ]
%    \end{description}

\end{document}
